貿易戰已完結！牛三正式開車！

你睇下你養嗰隻牙籤狗幾咁犯眾憎

gun! 龍5gogogo